因航飛機免費上網

而家我搭緊cx A350用電話卡數據上網
電話text無話收錢，同埋係張太空卡所以就算收錢都唔入肉

點上？ 收到aero mobile 仲要俾錢csl先上到

就係aero mobile無話要收錢